這些機會不是屬於我的 英文點講？

係咪I"m a chicken

Don't bother me chicken

This

I go to school by bus

this piece of plane will no me

Your spring pocket will be barbecued

應該係this chance not me

my life

係The bus didn't wait for me

I no chance

I don't have toilet paper

i am ugly

I cannot call chicken

gay

Fuck the world

You are a good people

EO interview

I am fucked

This chance is not belong mine

I don't have money